頭先喺條街聽到有人嗌靚女我差啲忍唔住應左 咁代表咩

但我係男人

代表你on9囉